話說去左mr.steak 食半自助buffet ⋯⋯

我同朋友一人叫一個set，咁我就叫左塊牛扒，我朋友叫左燒春雞同牛肋骨，咁正正常常點完餐，然後出去拎野食⋯但係見到出面d野食款又少，又唔吸引，所以拎得唔多，心諗期待下塊扒仲好。
當塊扒黎到枱之後⋯我即場燶左塊面⋯DLLM塊扒全熟係全熟⋯⋯WELL DONE丫！！！我記得當時我無講過話要WELL DONE，或者幾成熟，因為我食親扒都係叫7成熟，所以無可能會叫WELL DONE，但我發現個待應根本無問我要幾成熟直接比左WELL DONE我？！ 吓？！mr.steak喎⋯DLLM我食花園餐廳D待應都會問你幾成熟啦，竟然mr.steak無人問你要幾成熟？仲要半自助餐廳⋯⋯
之後每食一下都好似咬緊香口膠咁，
最尾我都無投訴呢間野或者個待應，而幫我落單個待應帶口罩😷心諗可能佢唔舒服就廢事搞佢⋯
同埋都唔想浪費食物，所以就硬食左⋯
但從此以後都唔會再食呢間野我

最垃圾果兩樣都俾你嗌咗
btw係燒豬肋嚟

仲有人去 mr steak

樓主好波
唔敢當面講
post上黎拎返個彩都好呀
G持

GOOD JOB!!

樓主影啲相，啲嘢食嘅賣相，同大陸食嗰啲自助餐水準差無幾。。。

25蚊自助餐。。。

下次唔好上當啦。樓主。

邊間？

餵狗隻狗都吠鳩我

全熟為你好啦⋯⋯
算有良心

上次食都係噉

唔係比半生熟你咪算好

可以退

半自助百幾蚊一位今時今日算好抵食，係你叫果2 樣伏，叫返意粉果d主菜正正常常

都係果句，呢個價錢我收貨

一間叫Mr steak 嘅steak係伏

以前食又OK，係咪一間間？

咁就唔sure﹐我去開康怡果間，有樓主叫果2 樣野食

Mr steak同sky bar啲半自助一樣咁伏

康怡同世貿都好伏